有冇人覺得嗰啲最高調嘅黃店事非好煩

成日都龍門水門渣哥屌嚟屌去

驚死人唔知自己好撚黃，想起大台，食撚屎

俾人斬應該唔算掛
我揾人斬你幫你炒作吓你制？

屌，今日啲人又繼續龍門水門渣哥啦

好撚煩呀屌